保皇黨做衰野有乜萬能key射波

暫時諗到

成件事問題出係泛民到,如唔係泛民xyz，就唔會咁樣

希望大學理性討論，唔好抹黑

而家件事仲有好多地方都唔清楚，我地仲要研究了解下先

如果唔通過xyz，香港就會損失abcd，希望大家唔好為左政治利益,影響民生

泛民自己先至係xyz，我地只不過係abcd